如果佢想死，點解唔去做人民英雄？

其實香港人想死，罪魁禍首都係班高官同政府，點解搵我哋啲平民出氣？

既然咁大怨氣，做乜唔拉一兩件落去？

去政總自災

咁靠晒你喇

單身一個可能無問題
重有家人比強力部門捉鳩左去咁點

唔好害人，每個人嘅人生總結都唔一樣，為何要跟你想像般結束
唔好坐喺度，你行先其他人先有動力